【Disney+】 Wandavision 劇透討論區 (2)

大家留意，係劇透討論區，未睇既唔好入黎

逢星期五大約4pm有seed
未睇既唔好入黎
劇透唔使加密
睇路喇

冇灰鳩Vision嘅

驚嚇親人 比人屌

呢2集先似番痴線wanda

為左女打過John Wick一拳既男人
過左5年終於識變張卡出嚟

nplm

Lm

lm

又要等5日先有得睇

見有人問起Cloak and Dagger
雖然同mcu本身聯繫不大但我幾中意
值得一提係男女主去左hulu runaways客串，不過兩套都2019-2020完左
兩套都係劇情向風格，期待marvel式動作畫面就唔好有期望
另外劇中提及過netflix系列角色Misty Knight(機械手女警），算係第一次亦係最後一次電視劇跨台彩蛋

成個Marvel TV壽終正寢
我想睇Tyrone同Tandy拍拖呀

呢兩套點都好睇過if同inhuman
勁鍾意睇格林姐姐

點解個JIMMY會當QUANTICO係球隊？？
唔通QUANTICO真係有球隊？

即係FBI圍內打波(好似嗰啲大公司濕鳩一年一次team building野)要人鄧腳先有人care佢
平時毒撚黎

正確

今個禮拜5一次放兩集已經出左廣告喇

Episode 6仲有局長買廣告

搞到我都想學

post片都算啦，文字描述埋，真係好野

LM 自從 Endgame 之後就未試過興奮到要上影視台討論，真係好好睇

唔係fansmade咩

利申 我有Disney Plus 所以都係Streaming睇
我都得都算可以
但個進展比較慢
同埋同一個Suspense拖得太耐
好彩啱啱嗰集穿咗
如果唔係真係想砸爛部電視

個channel 個個星期都整啲假片...

之後有agents of sword,希望交代多d sword,唔好搞到濫哂

新Poster
Darcy最上高個部電視...

咩意思？

係咪想講似係件女巫衫?

深色捲髮似agnes髮型﹐或者係新角色

真係好撚好睇
好耐未試過咁吊癮
九集唔夠喉
會唔會可能有一集特別長 好似AoS咁就好

入黎叫春
好想快啲到星期五呀

導演講過9集total 6個鐘左右
自己計吓

傳加多集
WandaVision: Evidence Suggests Surprise Extra Episode

其實點解而家先黎癡線，當年佢細佬死咗都無禁癲

當年有vision陪，但依家愛人vision死左，教佢嘢嘅black widow死埋，連civil war救佢出獄嘅隊長都變老埋，全部講緊可能係一個鐘唔夠內發生

鷹眼呢

屌喇星 香港幾時有得睇呀

Disney+開香港區就會有中文譯名﹐大家覺得會係咩

我先：溫黛費信

正路係 [旺達與幻視]

Darcy嘅Halloween衫

我覺得女仔叫x達好核突後面嗰個冇咩異議﹐我知戲院都係呢個

溫黛幻視台

正！！！

印象中戲院係譯做幻視？
同埋本身佢叫wandavision而唔係wanda&vision都係有意思
用翻幻視就合理啲

照慣例marvel劇既Season finale都係會長啲

如果配音時﹐可以考慮獨處時叫幻視﹐有其他人時就叫費信(因為配合劇情要掩人耳目)﹐會得意好多﹐希望大家鍾意lol

積積埋埋既
屋企人被stark 武器殺哂
被人捉去做實驗 誘發能力
同細佬相依為命
跟住細佬 死

跟住又因為自己失誤
搞到到條約
期間有vision 支持
跟住兩個人私奔
熱戀緊
要親手殺 點止thanos 強行召回再殺多次

都係悲劇人物

雷神個fd真係好撚正

旺達亞視

雷神個fd好撚正

還我夜魔俠

淫女黎

睇下Spider man 3會唔會有

vision係佢眼前死2次
1次自己殺 1次thanos揸爆頭
我覺得個衝擊大好多 當日冇親眼睇到Qs死
同埋佢AoU能力應該未有咁勁
隨時間增強 變到宜家控制到成個鎮

等佢套劇出嚟再講

Marvel: 紅豆與綠豆

駁唔到可以做埋大中華地區名

有冇天劍局簡介？

點解話係個黑女老母創立， 邊個係佢老母

captain marvel嗰個bestie

究竟jean grey 定 wanda 勁?
好期待第時xmen對決

自己殺佢一次
再係面前睇紫薯爆多次
本身佢無去幫拖 就成功分離到 幻視同粒石 某程度可能怪自己 但大局嚟講 又一定要去😂

原來係咁

唔知點解覺得jimmy wo同 條女會有感情線

我估佢應該都會入去westview 所以變咗果套衫

bw幾時同佢有過交流
佢應該同鷹眼close啲？

明明真係hawkeye熟啲﹐不過hawkeye真係好鍾意用呢招同啲女仔玩到好埋

呢度交流過

Civil war開頭有提Wanda跟Natasha學spy skills一段日子

AVG2 鷹眼某程度上係sw人生導師

If you step out that door, you're an Avenger

會唔會客串番黎用把口叫佢收手

部份真部分自制

一定冇「與」
英文都刻意冇AND

大骨架女
睇番佢10年前套白日夢，已經係成熟女

自我安慰都唔俾咩？
想開心吓啫
佢根本知自己做馬咩

而家好似瘦左，冇以前2 broke girls咁正
但對奶依然好大

natasha跟返wanda學野就真

已經傳左幾次佢會出現喺gg俠
Dont give me hope

Charlie cox 值得更高知名度
佢真係打得又演得好撚正呀！！一！！！

有生之年唔知睇唔睇到佢地同框

同埋我真心覺得旺達好似盧旺達🇷🇼

有人發現Vision有幾幕好奇怪
好似發現左鏡頭咁係度望

仲有每集片尾開始都係vision隻眼

IW由對白入面理解
佢冇同vision拍拖嘅時侯 應該都係同隊長3人組一齊行動
得4個人聚埋一齊 冇可能冇交流啦
Endgame仲要同鷹眼一齊懷念BW

計埋Natasha真係佢身邊所有人都死晒

仲有hawkeye the mentor

傳加集數

唔止九集多左集

廿分鐘又邊度算一集

可能因為比人leak 播多少少片

新promo art
雖然唔關wandavision事但都係Disney+劇就po埋這黎

啱啱睇返最後個幕 一個睇電視一個望鏡頭 好不安

Zemo之前MCU有無戴過罩？

有冇佢扮魔術女郎彩色圖？

多謝GeezLouise改咗個好襯嘅香港(可能係我哋之間)區中文譯名﹐正到我整咗個logo
因為係hea整所以有啲粗糙﹐希望大家畀少啲負評

Jean grey 勁好多

好可惜﹐black phoenix三部曲斬到變一套﹐然後又唔畀講skrulls﹐跟住出到嚟個故事令角色唔討好

。。

屌你老母嚇撚死人

係希望遲啲來到mcu都會focus 多啲係Phoenix
同埋依家咁樣係咪唔會出到magneto因為wanda 個設定做唔到佢個女

個名仲要一啲都唔女性

Agnes 隔離

冇
但mcu 應該會變可拆式啦

Ralph

上網話有
快銀 Evan Peters 出場？

唔知係咪真係變英雄

holy shit

我中咗伏
上網好多流出
大家碌ig fb 小心啲

台你老母咩

唔係bee keeper (sword agent)咩?

係嗰件保護衣冇錯

點解兩條友都可以自high

其實如果disney+可以好似以前大中華地區分返地區譯名﹐跟香港嗰套wanda就會叫溫黛(馬莫夫)而唔係旺達/汪達﹐vision就會叫幻視。我都係想用返固有嘅譯名brainstorm﹐而本身WandaVision個名本身英文係玩雙關多關﹐有願景、理想、電視台、電視機、幻視本人等嘅意味。如果《xx與yy》係好直白﹐不過真係會有啲悶。

好似falcon香港都係譯飛隼﹐winter soldier譯寒冬戰士﹐《飛隼與寒冬戰士》已經好好﹐因為保留咗本身地區譯名﹐我已經好滿足。如果要玩食字﹐我就希望真係會有個高手﹐唔好食得太肉酸。

大家有咩idea都可以講﹐識整圖嘅都可以整﹐討論唔止可以討論劇情﹐我認為可以討論下各方面嘅。多謝畀正評嘅大家﹐亦多謝畀負評嘅大家﹐我唔係設計出身冇讀相關嘢﹐不過都係因為喺度覺得開心先整咗個logo。最後希望disney+唔會好似disney chanel咁統一曬啲地區內容﹐保留地區譯名。

你撈Disney HK？
唔係嘅佢叫汪達與巨像都唔關你事啦

有人樣

唔識漫畫 請問乜鳩黎

係唔係一播播2集？

點睇嗰隻都係蜜蜂啦

望真啲﹐佢左右係鏡像﹐「人樣」中間係對稱軸﹐應該係咁啱

關咩事一定要wanda係佢個女先叫magneto㗎咩

要做父女都可以後期領養嘅不過呢個年紀先領養就少啲

變到無關係咁會好怪架喎

Ultron都同Hank Pym甚至Ant-man一啲關係都冇啦

xmen舊三部曲好似提都無提過magneto有仔女添

蜂定飛蛾

Apocalypse 快銀講左magneto 係佢老豆

外國有content farm推測佢會演speed(tommy/thomas)而唔係quicksilver

swarm

書改埋設定wanda同磁力無咗關係

套劇好多symbol野
天劍局 logo 頸鏈,衫,直升機,巫女襟針等等
導演係到不斷玩緊意識象徵暗示
劇入面劇情佈景道具場口好多好多依Ｄ彩蛋
依張poster又玩symbol好正常
套劇如果你睇深入Ｄ仲會睇多好多野

我知﹐所以design logo時我保留曬所有elements﹐我只係覺得我睇到人樣或者睇錯咗

其實係累積性
只係Vision 係佢最後一個親人都死埋終於爆
所以佢生仔就係咁解

最後個張好恐怖

wanda幾時先著住新戰衣出場啊 套劇差唔多一半了

老人K幾時過左檔黎marvel

當年吹爆香港嘅颱風都叫Wanda
呢個正香港出面仲有李氏力場

咪温黛囉

本身個角色係香港真係叫溫黛
好似Quicksilver叫閃銀，Thanos叫魁隆咁
只係啲人成日跟哂台灣名或者直接講英文

好多人都唔記得/感覺唔到香港係超過90% MCU電影全球首播﹐有咁嘅privilege都係靠香港啲繙譯團隊﹐譯名我哋一定早出過曬大中華其他地區

只好話MCU, 以前FOX由細睇到大嘅都見過人叫錯
金剛狼狼人
羅根盧根
萬磁王磁力王
鳳凰靈鳥
獨眼龍鐳射眼

可能部分人fox係睇老翻多。。。始終嗰個時期係冇咩incentive入戲院睇

英文字幕都係香港打/校對得快過美國自己

部份臺灣都係咁叫
不過我叫左右手邊

開

6-9

點解仲未到星期五

一星期等好耐呀

其實係
如果網上睇 或者下載返舊電影睇
睇親都係左邊既名

重點有身材樣又唔差好正

Phoneix直譯鳳凰我覺得冇問題

唔係話有問題
只係作為香港人，最好當然用翻香港譯名
當係專重翻香港嘅語言文化，
翻譯同配音呢兩樣嘢都希望可以支持吓

為左等時間容易d過 今日開始由IM1開始重睇上去一星期睇2,3套 重新煲過又會有唔同感覺同發現d以前睇唔到既野

新poster

係咪開始風格暗黑化
但我仲想睇多幾集sitcom先

右下vision cls

呢張bosslogic整㗎
唔係official

Lizzie話嚟緊會有big cameo
拍得住Luke Skywalker喺Mandalorain

佢原文好似純粹講有cameo冇俾人Leaked
係啲人越吹越大話拍得住Luke

再加上局長嗰個係真廣告嚟

我睇Facebook page講咋
冇睇原文

真廣告
冇深究落去唔知係真嘢

但我覺得佢分分鐘只係講
希望仲會有其他

但照你講話冇leak到嘅話
可能係好多人都估嘅

不過我覺得呢個都完全冇驚喜

劇透

嘩呢度係咪好危險？
潛先，星期五晚先浦頭

bosslogic其實半官方
有用過佢既作品

係endgame有合作過
不過老鼠應該幾睇得起佢

其實ultron有冇份
見有人講片尾effect同aou ultron 醒果下好似
好似由vision隻眼入去佢個腦咁

一撚樣樣

即係真係人樣？
咁即係我睇啱咗？

Congratulations. You're a prophet.

又係玩具劇透

Minimates假架

Diamond Select debunk咗

寫明劇透都仲入嚟即係唔驚啦

真係梅菲斯托

不意外

劇透唔係指播左嗰啲咩

未播嘅叫spoiler

明天

有都唔出奇

呢個list可信咩

個list夠話Endgame會有狼人

spoiler都係解劇透

你講緊應該係leak?

除左肯定有奇異博士老婆同快銀 其他都未肯定

btw 睇番上年comic con

Monica個演員自爆話好興奮可以演superhero

啲人傳佢會演Spectrum 我睇番origin又真係同個劇本幾夾

Human mutate exposed to an energy disruptor device, giving her the ability to transform herself into electromagnetic energy

似乎佢彈番出去之後會有咗超能力？

老婆？

黑暗維度的魔法公主

Strange 同 clea 仲有scarlet witch 3p

係做光譜 第二代captain marvel
電影改左carol先

係 第二集果個好似會做clea

clea firm咗咩

有咪收音機隔離隔離果個

傳左好耐但未不覺confirmed

我都想是clea

但clea 不算好爆的驚喜，之前都傳過

如果Disney + 肯比shehulk 徒手扯開vision做兩邊仲爆

不過d人最想都係xmen 磁力王出
但要爆真係諗唔到

好似有埋拍攝相

的確好多人想是magneto resurrect scarlet witch

外媒都問緊marvel 幾時肯改番scarlet witch 做magneto 的血脈

點睇Phoenix做咗Thor老母

Another dumbest recton

Gaia好慘

又改

The Pretender Wanda Maximoff

如果改番就不是pretender

好期待改返之後Krakoa班人咩反應

靈鳥係jean grey
鳳凰還鳳凰 (pheonix )
兩個人格嚟

應該

利申唔熟書

Jean Grey係桂爾
Phoenix係靈鳥
Black Phoenix先係黑鳳凰

好

仲有
施查理 林艾力
夢露 戴瑞雯 麥亨利

香港應該忘了 marvel girl

呢個現象都同電影版嘅劇情有關﹐因為花姬贊臣版jean grey本來已經係靈鳥﹐之後嘅蘇菲端納版係桂爾即刻黑化﹐冇咗marvel girl個stage

成個fox嘅步調都係好想生活化咁

香港冇經歷過Marvel Girl
以前港版漫畫都係已經係Age of Apocalypse年代
FOX動畫都已經雷射眼,靈鳥緊

又要搵seed

Jm9

disney+定有seed

好得意

Baby vision

我屌

Disney+

係咪有2集?

一

希望後面會再解釋

Btw irina and oleg maximoff係咪唔關Magneto事
利申唔熟漫畫

應該唔係個家族
irina關jean事 oleg直頭唔關事

等緊4K seed

Yes

用能力recast可能

呢套野開始痴撚線

今集開始瘋狂臨尾個驚喜太驚喜

兩個各有不同，但 fox 版就肯定是歐美的fan favorite
差不多所有媒體都覺得Evan is better

都講咗好多個禮拜
反而覺得中間爆啲

到真係睇到先信
不過劇情忽然推快左好緊張

一個整得太弱 另一個就型

爆seed

仲以為佢係潛意識咁癲

能力recast

屌你好撚好睇

有冇種子

有

好撚癲今集無諗過真係Wanda行出Westview仲要兇鳩Sword Director
好耐無見佢mind control人
最尾個段Wanda同Vision鬧交勁有tension, wanda為左唔想嘈交仲要出credit阻住佢
反而Evan Peter通晒天, 最尾唔算太驚喜, 但係"She recast Pietro."呢句真係好神用sitcom黎"recast"係好順理成章

謝謝你

正到cls 值得拎獎

仲有屌鳩vis個到 睇到對vis勁失望

睇緊無字幕 英文都無 搞唔掂

正常應該有內置字幕? 搵下player個subtitle setting

但我覺得vis嬲豬又好合理
你發覺老婆原來一直mind control緊自己, 又乜都唔同自己講, 就連自己係邊個都唔知, 好難唔嬲

比人拆骨

係咪5 6 集一齊播？得第5集嘅

Long lost bro get to squeeze his stinkin' sister to death or what 點解?
點解一見面就講呢句

無連播, 之前純粹rumor

雖然本來都估到
但又係玩具爆雷

唔明點解係xmen個quicksilver 但又唔係AOU果個quicksilver

Recast啊

同隻狗嘅道理一樣?
死咗就無得翻生 只可以recast?

明了 好撚癲

係咪仲未有2160p seed?

會唔會wanda呢兩集係咁諗pietro但佢一早死咗
所以潛意識打開咗multiverse拎咗隔離嗰個過嚟
Far from home JJJ變咗 J.K. Simmons都係咁

反而想知captain marvel做左啲咩，搞到戲入面同佢有關係嘅人個個都話唔好提佢

fake架

宇宙線會講

萬用

但同光譜係最fd

Fan service嚟
輝神都知冇人鍾意佢

西女人

得我係佢fans

唔洗等4K
Sitcom畫面都係會矇左
我down 左4集4K後，今日睇1080原來係冇分別
要離開sitcom 先會有真正畫質

佢行出去果陣 好撚型

EP5 已經離開左啦

掉飛機同mind control果下

平時唔會，係今集出完去返入嚟先係咁，矇咗同全部人有個紅色影

我自己用4K tv睇1080seed同上一集4K seed 我覺得差唔多
如果有人等唔切，1080我覺得都無分別
但下集就難講啲

成個多元宇宙都知佢女拳臭閪

今集後面個分別大到我有一下覺得我部機壞咗

好正，等左好多年

Evan 同 Lizzie 真是有twins 感
Evan 版似漫畫版

pad

咁睇 Wanda似係清醒咖喎

值得一提嘅係Disney+個Audio description係講Wanda stare of a version of Pietro from the x men film

in the multiverse of madness

唔同AGE of ultron,今次冇吹大到

Weekends with Ultron

今集開始癲
但又要等下星期

下下集先打qs

又要等多一個星期 今集真係好精彩

都有可能

Westview啲人好慘，無啦啦俾人圍封

搵個真係勁既過黎頂

聽朝七點都未開得返去返工

Norm生：我既訴求就係返工

話時話，d廣告跳左Ultron，Hydra之後就到Lagos

係咪未有字幕? 英文都得

Monica直接講咗出嚟

mcu連得返曬所有野 編劇勁

呢招好高
啲舊戲上晒Disney+咁就吸引到人睇返

痴撚線，好撚柒癲

雖然之前一路都有提示, 不過估唔到vision 係無左之前既記憶但係又有自由意思而且仲要睇到最後Roll casting

直譯：失蹤咁耐嘅細佬有冇得攬死個臭家姐先？

Stinking 應該當musty/moldy 都係話耐冇見面 發晒霉生晒鏽 有冇其他wordplay就諗唔到住 好似冇乜特別 都係意思大家好耐冇見 攬下先啦攬到死為止 之類

依個vision唔係復活來
依個vision係Wanda意識創造出來
今集vision同Wanda鬧交唔係兩人鬧交
係Wanda既vision人格開始壞疑封左westview既wanda人格意識

隻狗死 雙子突然變大個 好似咩都知咁

一次過慶祝五年

好想快啲睇下一集
每集得30分鐘真係太少

今集長左啦

之後應該長啲
導演講總共會有六個鐘

btw如果係講播左既劇情就唔洗加密啦
分唔到你地幾時講leaks幾時講劇情

Sword同Westview啲人好撚無辜

除咗迪加之外仲有邊到睇係有字幕

簡單講其實Wanda=思裂狀態
第四集jimmy提到果Ｄ居民就比佢心靈control
無提d角色例如 Agnes就係等同今輯finalboss關連

咁計法即係之後應該每集會有50分鐘到？！

lm 今集好正

仲以為有啲咩reference

雖然之前佢哋暗示過呢套劇可能連boss都冇，但點諗都覺得Agnes係有啲嘢

清可唔可以解釋下最後個句

留名, 今集睇到最尾癲左, 好正呀

唔通Rhodey同Banner都係因為咁而recast

Quicksilver都出埋嚟

邊度有字幕dl中/英都好

She rewrite our reality

CLS 用呢招merge X-men 同 MCU

Wanda同Vision其實係咪能力一樣？
都係玩mind control？

agnes 個笑樣好邪惡，打咗個冷震

純粹個人睇法
本來MCU Pietro死左, 而Aaron Taylor Johnson都無咩機會回歸
但係今次Marvel就好大膽係Wandavision玩sitcom, 對於我地一班觀眾係劇中劇, 對於Darcy佢地既現實世界亦都係一套劇集

如果Marvel想再用翻Quicksilver, 其實係原本既MCU要解釋得靚係好難
但佢地就透過sitcom呢個劇中劇黎"recast"個角色, 係一套劇集recast角色係好自然既事, 唔會令人覺得好奇怪
只要將Evan Peters既Quicksilver帶埋出Westview, 咁MCU就可以重用Quicksilver之餘, 仲可以帶出埋Multiverse
(P.S. 上面有巴打提到Disney+個Audio Description係講呢個Pietro係from X-men film)

雖然唔知Evan Peters純粹係Easter egg性質, 定日後真係會作為Multiverse既Pietro身份繼續出現係MCU, 但我覺得今次"recast"係神來之筆

咁vision點解唔係recast？
咁其實mcu係咪用wanda黎食左fox universe？

見到有人估啲廣告係咪指infinity Stone
多士機 Mind
手錶 Time
番梘 Space
紙巾 Reality

好Meta

who is 光譜?

睇完今集 完全覺得mcu真係會搵返xmen 原班人馬過黎

Captain Marvel (Monica)

會唔會有兩個wanda？
一個係sitcome wanda 一個係今集走出黎果個？
sitcome wanda 其實都係知一半唔知一半咩事，走出黎果個wanda先係boss

Wanda 係 westview 第一次開平衡世界通度 拎左 quicksilver過黎199999(可能vision 都係來自平衡宇宙）

下集doctor strange 帶埋其他 xmen

Agnes 估佢係咩人？

打boss好可能無
但係應該會出個boss
個boss應該係引領到Wanda發生westview事件

有屍用

最尾好撚癲

但係有咩關聯?

多士機 人樣上面有燈
手錶 時間
番梘 藍色正方形
紙巾 紅色液體

講Wanda's Trauma多d啦
今集廣告畫晒出腸, 個紙巾牌子叫Lagos, 最尾句Slogan仲要係For when you made a mess you didn't meant to

好多人話第一集個多士爐係比喻vision，紅色個盞燈係mind stone

第二集係手錶，就係time stone
第三集係方形番梘就係Tesseract

今集係一灘水，好似Aether

呢樣講咗咁多個禮拜就肯定啦
依家講會唔會仲有另外一個意思

我覺得2樣都有

直接話Recast 真係估唔到

今集是好看但從來不覺兩個宇宙merge 有幾難解釋

你當鬥界合一又得
Scarlet witch reality warping 又得
Jean reset 時間線又得
Deadpool 打破次元又得

MCU Scarlet witch + FOX Jean 聯手merge reality？

Dark Pheonix 同 scarlet witch 能力係咪好似？

請留意套劇Wanda同兩個仔隻狗死左就係死左

Wanda 並沒有完整復活能力，一陣復活變左彊屍

所以佢都暗示左 Vis 唔係復活

之前睇mando都會咁，可能係同一場戲幾take黎。不過wandavision入面有冇其他含意就唔知啦

覺得係象徵Lagos意外搞到血流成河咁what a mess

有網民估Wanda最初拎番vision條屍係為咗避免vision變做weapon，而且知道Sword個Director嘅陰謀

vision係個死體
佢打 Monica 出去時清醒陣就見倒vision死體
vision其實都係 Wanda來
wanda基本變左多重人格

Sentient Weapon

明明係twin
Wanda 個look 大過Pietro 好多咁
演員問題

演員年齡上 wanda係細過Pietro 但wanda個樣老啲

究竟以下咁多種野點分？
可咪可以咁講：
Mutant = 天生 X gene
Inhuman = 外星 gene mix human 後代
Spiderman, F4, 個d就 ＝ 輻射突變
wanda / quicksilver／vision / Dark phenix 個d = infinity stone / other cosmic forces
Dr Strange 個d = Magic

如果wanda 復活埋佢老豆就好啦

一出返現實
啲Sokovian Accent 返哂黎

然之後：
wanda 又可以學magic 做witch，本身能力又係來自mind stone
vision 就係human ai tech ＋ mind stone 成品
Dr Strange 就 magic ＋ 有粒線 time stone 做武器
Dark Phenix = X gene host + cosmic force 合成

會唔會有兩個wanda？
sitcom wanda 同 走出黎兇人既 wanda係兩個人黎？

Mutants: Homo Superior
Inhumans: Inhomo Supremis
Eternals: Homo Immortalis
Humans: Homo Sapiens

秘密入侵
可能director喺the snap嗰時已經被外星人取代咗

我估最後會有Dr Strange出現，Dr Strange 2之前幾套戲同劇都係鋪排多重宇宙
Dr Strange 2會係帶出avengers 5的大事件

屌做sitcom個陣好unsettling
真係笑得你心裡發寒

之前eternals果d concept art入面都有d類似dr strange嘅魔法陣，不過係藍色，其實可能都係cosmic power黎。mcu應該冇分得咁細。同埋官方解釋mind stone係unlock左wanda嘅能量，嚴格黎講都應該係mutants

Eternals一定要分開
完全另一種野黎

睇完今集 我估Wanda似乎只能控制到Westview好少部分嘅嘢 例如死物同環境
但其他人嘅思想同動物都好似唔到佢控制 包括佢自己有時候都好似比人操控咗咁 似乎真係可能係Agnes做

（留意番隻狗、佢細路同佢對b都係Wanda意料之外）

其中一個仔嘅髮型都係evan peters's quicksilver

呢集中間話80年代嘅嘢先入到hex而不被改變
X-Men個quicksilver又係80年代嘅
呢兩件事會唔會有關係

Eternals 唔係外星種族咩

Reactions on Wandavision Episode 5 ending

Black widow 唔知會有幫到手？定純粹fan service 懷念black widow?

做得到同做得靚係兩件事

太正喇，太好睇喇

She recast pietro

今集好多訊息
要慢慢回神慢慢J

Externals其實係講咩
冇乜留意漫畫

如果呢個quicksilver 係真嘅就好了
好想hottoys 出Evan Peters 版figure

我直頭跪咗落地
攬住個頭
HOLY SHIT

睇到呆咗
recast呢個字真係好神
可唔可以快啲有下集睇

睇wanda同vision嗌交個幕 wanda真係唔似講大話
可能真係唔係完全關佢事
另外vision個印度佬同事清醒返 講she或者her會唔會唔係講緊wanda

我都覺得係另有所指 一係agnes 一係dottie

clea 姐係dottie

係佢黎

CLS 好睇到癲

最尾個反應真係HOLY SHIT

好羨慕啲冇被leak劇透既人

其實成個MCU會唔會係pst House of M universe 所有mutants唔見曬，而家wanda會 undo返bring back all mutants ?

Someone pointed out that Mephisto likes to appear as animals. So far in every in universe episode of Wandavision there's been an animal (lobster, bunny, stork, puppy).

Wanda also can't control the animals; the lobster climbs up the front door, the bunny runs across the stage, the stork won't vanish and the dog escapes.

Agnes is also involved with several of the animals - she brings over the lobster, she lends Señor Scratchy to Wanda claiming he's her pet rabbit and she both knows the puppy has arrived (bringing over a kennel) and finds the dead puppy. She didn't have anything to do with the stork, but the stork materialised out of the mural in that instance (possibly because the character of "neighbour who drops in" had been replaced by "Geraldine" that episode).

Leaked ep6 clips

Leak左我都holy shit

一開始Celestials喺地球造咗Eternals, Humans同Deviants

mephisto

真係evan黎咩

無計香港無plus

我想睇wanda講no more mutants

我比較震驚係Vision終於識用mind stone

係 又唔似個仔

出呢啲大野之前都唔肯roll哂去全球先
如果香港有plus大把人肯課第一時間睇

O:14

我試過連vpn去英美課
唔比用海外卡比錢，比錢佢賺都唔賺

兩個仔望住個老母打走Quicksilver

淨係Wanda or Carol 都幾乎搞得掂 Thanos

其實唔好再睇呢個channel 啲promo
全部都係base on已播episode 同埋leak片，再加啲怪野咁砌出黎
根本呃views

carol下集打返至高智慧

亂cut 有d片話今集結局無出

no, more mutants

leak就唔好po出黎啦屌你老母
唔係個個想知架仆街

呢個channel 真係廢到癲
全部都係fanmade 扮official

唔好再share 上黎啦

其實wanda係咪無左end game d記憶?

臭西黑歷史咗佢就啱

點解咁講

你地可唔可以加密傾流出
已播出就唔使加密

9up:
Wanda 2個仔再大d會係2個快銀演員做

下集即刻打走qs

Wanda逼到Thano開火添啦

可摸耳還我ATJ版Quicksilver

wanda出嚟嗰時有返口音同制服look

...巴打好屈 多謝解答

就算變反派都好合理
recast真係萬用

用得靚得mcu

後面仲有咁多mcu未上
咁寫嘅話會太快入avg5呀嘛

原來出左

點解qs唔識vision?

可能專登玩野
fox果個性格係多口
mcu果個唔同

可能會出現呢

出埋就真係叫爆

Thanos嗰幕差d死

再講一次
唔該 任何疑似流出既片
唔好po呢度
冇人想知
唔該晒

屌SWORD拆開曬Vision即係Wanda偷返去自己砌返埋佢痴撚線㗎

我對foxQS嘅印象就係俾天啟打斷腳

個leak原本我以為係玩膠情節，出一陣就冇
依家睇落係重要嘢，都算有啲驚喜

2個仔一晚長大

不過aou死法合理 一開始整定弱點
fox果個就無咩弱點 除左比大boss屈

嚟緊唔係有套ms.marvel？係咪佢

係我錯 表達唔到我嘅意思
其實我想咁講: "未播嘅都叫spoiler!?"

係呀 leak唔係spoiler就多重加密啦

會唔會又要整翻出慢鏡戲

paypal 比唔得咩？

AOU QS 除左號得唔夠快仲有咩弱點？

睇到marvel 玩得咁叻
作為一個DC撚真係好灰

DC太急進
同埋WW啲劇情太左膠又唔合理

鷹眼

其實禁report 有冇用
佢偷人logo

但我冇記錯漫畫SWORD 正常係太空指揮，SHIELD先係喺地球打骰。依加個director像做左山寨王為所欲為咁。所以你呢個推論都合理

老實講 真係劇先可以玩到咁癲
真係錯有錯著
疫情關係 令wandavision 上先
精彩到不得了

話說好似evan 既qs係貼近漫畫多啲
有無人可以話我知 佢會正式加入mcu
後期既x-men 真係靠玩qs 係一個大selling point

it’s too good to be true!!!
我地見證左第一個multiverse 既關鍵點

希望qs會加入avg
recast真係用字神級到痴線

PayPal開acc時已set地區

btw merge multiverse dc上年都係cw arrowverse玩過

用Amazon gift card

PayPal one time pay as guest 唔得？

嗰集仲轟動其實

以彩蛋客串黎講都幾epic跨越幾十年既影視作品

flash 個幕好勁

另一個 都係captain marvel黎

邊集

咁標題"劇透"兩個字加黎做乜？

梳，柒咗，原來係流出

老實講 真係可一不可再
個cast 太勁玩到Kevin Conroy都做埋batman

玩到閃電俠下集電影有兩個batman

infinite earth part 1+2

見到張玩具leak圖

好似3先真正merge

thx睇下先 無追dc劇
電影就睇曬

可能係嚟自X-MAN宇宙
佢真係唔識幻視

「你剛攻擊了我的村莊？！！！」

屌你老母leak就四重加密啦

呢個真係

話轉左演員個下笑左
我覺得唔係Wanda 能力，係時空問題

我都覺得怪

唔係Wanda控制
另有其人？

但佢個cameo好柒

應該好fd 變到咁

Marvel 玩 Multi universe 玩得好靚

唔知佢地會唔會提埋 mutant

如果係咁 真係好神

成廿年唔返地球
心淡啦

嗰集無leak
睇完全日都勁high

點解大家都咁肯定係recast咗qs
我覺得係TV/sitcom限定客串啫

但講完唔使出xmen

諗返其實Vision個身體都放咗5年

可能做完反派就走

豹妹個陣整vision個意識可能會講返

呢集尾正到,我諗wanda終於明自己無意中做左d乜野

plug返個ai入去但冇感情

預左qs會出現，但咁出真係痴撚線

點解avg4咁撚多人講，依套劇冇人提？

No,More mutant

有逗號 SW 呢句野 帶返 xmen 入返同一個宇宙

你係咪想有人覆你「冇人講咪…」…

忽然fans當完左
同要搵link無人理
等電影又會有人講

個紙巾廣告

Lagos: cleaning up messes you didn’t actually mean to mean

係，flash個度高潮

唔關事吧，應該係因為呢單野：

Captain Marvel 公開力挺《花木蘭》 Brie Larson高喊：每次預告都把我看哭了！

仲有之前War Machine既Don't touch me，雷神呀鷹眼呀等等，加加埋埋搞到冇人想提佢

睇到marvel拍tv都拍到咁好睇又夾雜大量彩蛋同緊張刺激
再望下dc掉俾cw拍果d d flash呀 supergirl呀 batwoman呀....
唉屌,點撚解可以咁大分別

又break 4th wall

唔撚係，咪撚on9

今集一講起Captain Marvel就話唔好提佢果度即刻笑左
好似係個演員心底話咁

BTW今集真係好爆好刺激
睇呢套劇係完全想像唔到下一秒會發生咩事
好想不停介紹畀朋友睇

你唔想知姐.唔代表其他人唔想知

下集果個似speed
造型幾似

樓主嚟架

屌係Evan peters啊
一見到佢個樣忍唔撚住叫左出黎

結局係大戰奇異博士嘅機會有幾高?

今集尾不得了

題外話
就算今次事件真係唔係Wanda主導, 我諗佢之後嘅下場都幾大鑊
之前AOU, civil war又係有佢份, 雖然洗咗底, 但係由sword條友到得知啲人對佢仲好有戒心
今次又”軟禁”成個鎮嘅人, 係avengers同佢比較close嘅又得翻鷹眼, 玩下手vision劇又要死多次
又無人無物又要同全世界為敵
我都幾期待之後會點樣link去dr strange 到

啱啱喺reddit見到個theory 幾正

過氣

要比政府管

打奇異老婆 一係mephisto

真定fanmade?

呢個既話同luke個驚喜程度差好遠喎

就算你執意要 po，識唔識得四重加密先呀

好耐之前嘅流出 唔知真定假
慎入

開波d主題曲會唔會出album

邊度流出？

Agnes殺咗隻狗想試吓Wanda可唔可以做到/迫到佢起死回生嘅能力

鎮上嘅人係被其他人操控，因為Wanda操控人果時佢哋對眼係紅色，但鎮上嘅人對眼完全冇呢隻色

似改圖 原圖

其實哩個Quicksilver 會唔會係其他人入WestView 扮

話說之前流出過一段片
唔撚想知咪撚開我個加密

今集 agnes 去照顧 BB 嗰part 氣氛好怪，有無人知點解？

我都覺，但睇字幕又唔明

WandaVision: Who Is the Aerospace Engineer?

Reed Richards?

佢講自己咋？

因agnes 唔係比Wanda心靈control
基本都係配合Wanda做戲

因為vision就問咗啲wanda意料之外嘅問題。wanda想agnes幫手湊b﹐不過vision唔太情願畀啲bb佢抱﹐同之前第二集佢哋kiss時vision出咗去搵點解有開坑渠聲、第三集vision confront wanda覺得呢個地方有唔妥﹐都係一啲against wanda意願而過往wanda都會rewind (take it from the top)然後跟返佢意願發展返個劇情嘅情況﹐agnes問佢”you want me to hold the babies”係clarify佢嘅意願﹐想睇一次佢rewind個世界

agnes應該係唔知點嗰幾次rewind都目擊到而且察覺到

叫RICHARDSSSSSSSS做engineer好似有啲cheap

會唔會係riri

戲入面Wanda係agnes面前變條狗帶出來
vision問wanda要隱藏，wanda已經講左對agnes唔駛喇

我諗變嘢agnes都已經知﹐不過agnes想睇埋rewind同起死回生

官方都FC咗WandaVision時間線喺Endgame，之後Far From Home之前，而Peter Parker喺FFH人集問Nick Fury點解唔搵其他Avengers幫手個陣，講到Doctor Strange個陣，Maria Hill話”Unavailable”，姐係暗示咗個陣Doctor Strange個陣應該去咗處理Wanda呢單嘢，我諗99%佢都係會最尾一兩集出場㗎啦

Spotify已經有

Wanda係最後同Vision嗌交話佢都唔知一切係點樣開始 似係講真話

可能死咗咁多年條屍已經腐爛晒
加上就咁睇佢好似控制唔到生物

人死不能復生，
連屍都無，
所以搵第2個
估係咁

唔係好似ww84咁嘛

好吊癮

今集係八十年代？
連返去Xmen QS個時空完全無違和感

好似係

disney+應該少人用可能無乜人知？
出之前睇預告見到又黑白又罐頭笑聲以為係戇鳩戲無理
我都係尋日先追返

淨係香港無已經唔少人卻步

我覺得佢話unavaliable重點係因想帶出要Peter幫手姐，當然最後佢咁樣拉返埋黎講都得

補充：佢講嘅Peter係Peter Parker唔係Peter Maximoff (Fox 閃銀)

我估係Diretor搵人扮Pietro，咁岩marvel就用evan peter做

但Wanda第一反應係驚訝wo

唔似，入親去都會被洗腦做「居民」，佢哋冇可能控制到
反而似係奸角想控制住wanda令佢更加留戀westview所以整咗個qs出嚟

你唔覺每次wanda對westview產生質疑果陣都會有啲野stop咗佢㗎咩？例如大肚

贊同﹐同埋Evan Peters個角色喺FOX根本唔係叫Pietro﹐所以Wanda第三集reference Pietro其實都唔係呢個人

咁可能真係
每次Agnes都會出黎咁樣

若是如此，好難為multi universe開路

下集打果個似孖仔其中一個

今集有part係clarify咗Wanda冇叫Scarlet Witch﹐FOX個Quicksilver係叫Quicksilver同Peter Maximoff﹐MCU都冇叫Quicksilver叫Pietro Maximoff﹐本身個設定同版權有關﹐不過而家有空間係兩者都唔係

btw係叫Evan唔係Evans

依家就係用返養父母個setting

依一刻都仲未叫scarlet witch

同埋出面嘅人對入面嘅人嘅認知都可以有被扭曲嘅情況﹐Monica假設過如果有關聯嘅人就會唔記得有Westview呢個地方﹐呢樣嘢除咗對人、地方嘅認知﹐應該都可以應用喺身份嘅認知

當然Jimmy同Scott Lang有關聯﹐而Scott Lang係Wanda喺Civil War時(透過飛隼)recruit入Avengers﹐Jimmy Woo同Wanda(喺Westview入面嘅人)有連繫下﹐Jimmy依然可以認出Wanda係Avengers。當然連繫嘅遠近都應該係考慮因素

無左endgame救世果d記憶
得返civil war打到民居前個d
s.w.o.r.d依家似幫政府做野 一係私幫

我想知monica不屑cm係咩原因
第一集好fd兩個

係！你提起呢點都好關鍵！仲係糾纏喺largos事件佢做乜鬼﹐如果唔係幫政府做嘢﹐都應該唔關blip事(director冇事)﹐佢呢下就似係放大Wanda嘅黑材料造死佢﹐之前呢度有人講話director嘅陰謀論就自然好吻合

呢套同黎緊幾套劇係咪 直屬MARVEL STUDIO
會連到電影
唔似NETFLIX個幾套咁

如果disney+嗰啲全部係mcu﹐而且係大製作

Disney+全部都會同電影互相影響
呢套會直接連去奇異博士2同蜘蛛俠3

之前Elizabeth Olsen話有重量級角色係咪就係Evan Peters?

正常天劍局應該唔會係咁
我諗nick fury整個局都唔會諗住咁搞d英雄

應該係覺得佢阿媽同cm咁fd
但係佢阿媽生cancer 都無返黎望一眼
走左就無任何回音

其實真係好麻麻cm
唔止係個演員
連個角色都硬過頭
好似無乜感情
唔係板起個態度就叫強者

漫畫仲硬
不過我死忠

可以黑化 最後一個avengers

睇到你個名我諗起Hot Toys之前啲figure全部都係叫Scarlet Witch

雖然今次係劇中劇出現，唔係提xmen，但都係算直接出咗xmen版既quicksilver 。
講到最後位客串等於luke地位，而Dr.st同蜘蛛俠哩啲大家都知會電影crossover，唔夠驚喜。
會唔會玩到再出多個xmen人物，最後sword冇方法，轉去另一邊，直接引入，x教授/磁力王話有種力量影響佢地，差在後生定老，X學校背景完結。
留待Dr.stra電影解決
9up

果個weapon唔通係deadpool

依件衫仲未出

但最尾都唔似會係搞笑風格，開頭亂入就ok

終於跟返演員本人意願唔賣暴露演員本人應該好滿意

不過我估會似黑鳯凰狼人衝出黎咁

萬聖節個件夠曬露

可能鳳凰演員都有機，第日可以鋪大事件

有Luke咁上下地位嘅marvel人

李安隻Hulk

其實popsicle個度係咪暗串緊vision係屍體黎

日本版蜘蛛俠

應該係

呢個癲﹐應該唔係吻合

見到evan peters 真係超驚喜
嘩左出聲

利申：美恐big fans

我要老版

咁都連到

呢個世界可以致敬還致敬﹐連還連嘅

唔怪得Dr strange2 話係恐怖片 呢套鋪緊路 都咁
做做下SITCOM 會出戲

我覺得其實wanda同兩個仔講人死不能復生係hints黎
就好似佢或者其他人唔係令aou既快銀番生，反而係recast佢咁
所以vision應該都唔係番生，而且佢同wanda對視飛起個動作似係wanda之前用能力飛起個動作

套劇係原創定漫畫劇情

其實我唔係好明
佢係咪開始玩平行世界

似house of m設定 但唔係全部一樣

唔算 依一刻只係得fox 既qs代表唔到咩
下集就知

我諗用豹妹save低既意識加用條屍變依家既vision 或者背後有人令wanda咁做

宜家個Vision根本係2.0
舊body新os

明顯

Spotify 有呀

豹妹個條線到而家都未解釋過

佢係infinity war 同banner 鳩up個段野完全唔知佢地對vision做左d咩

但我覺得vision 唔止屍變咁簡單
佢冇左 mind stone 係仲用到d能力
例如飛行 透牆 入侵意識 同埋佢仲有自主思考

我反而想知vision條屍係咪比sword 湯開左成五年
vision 肉身唔係韓國女去造架咩 仲有咩比人研究

我都唔想知
高抬貴手得唔得

Vision係ultron整出泥

希望唔好只係easter egg啦

Btw, 宜家呢個qs個性格好似同fox版又唔同左咁
Marvel係咪想重新塑造一次marvel qs

雖然marvel qs今集得一句對白
但佢好似成熟左咁（我個人覺得）
定因為evan peters老左

好好睇呀 嗚呀

歐美地區有大量fans要求由magneto 救scarlet witch

Kevin 自認是magneto 死忠，希望佢聽fans的意願

X men 現在橫掃整個漫畫巿場。銷量同口脾都拋離其他marvel 作品，是引入mutant 的好事機

扑極都仲有

鳳凰應該不會咁快，
dark Phoenix 個劇本送左比Kevin 改，
應該不會咁快

ff過點樣接multiverse 特別拍過戲個啲
呢次event之後又偵察到cmbr 跟住攞部電視黎一睇 屌呢套咩黎 個角色咁似蜘蛛仔嘅跟住multiverse打開咗 jammie fox飛咗過黎 順理成章搵埋兩代蜘蛛仔入黎一齊打大佬
xmen個啲都係咁樣接返入黎

係ultron 比vibranium 韓國女去整vision 肉身
之後ultron upload 到一半停左

snyder cut幾時出

當佢係機器咁拆散
我係wanda都接受唔到

3 16

你無睇片頭咩

原因無票房關係睇來創作自由大好多
做得宣傳夠disney+有增長整體就唔會對個別影集有咩壓力
不過到返電影就又係要爆谷先掂有票房，
就算dc電影都係唔爆谷就輸票房機會好撚大

仲要拎去整其他武器

型撚到

重新recast 成套x-men 係咪真係要用太力度
而x-men 個世界觀都幾成熟

patrick Stewart 都話kevin feige揾過佢做返professor x
不過佢turn down 左
如果係用multiverse 既形式
等後生個班x-men 過去 都無話唔得
但就好考功夫

如果真係重新演繹no,more mutants呢一句既話
咁真係玩到極緻

可能比驚喜我地

感覺係救得返新出場個幾條友 除咗aquaman已經出埋自己戲唔使重新介紹
但boss fight都係無咩說服力 sups咁屈除非佢真係有拍黑超人

ATJ

出多幾下ww

house of m

未知係咪拎咗去整武器架

vision本身係汎合金
基於用得唔好曬既原則

其實上年crisis flash meet dceu flash 我覺得都好驚喜wo

咁易拆骨

果下其實好癲
但係為咗夾硬塞cameo搞到完全冇故事可言

block哂佢地就ok
見一個block一個

又唔係我POST.同我講做咩
我只係想講如果佢POST流出.都會有人想睇流出既片.點解要直接叫人唔好POST

想睇流出就自己search啦

後生版呢個好似同ATJ一樣又大抽又大隻

唔好用蝗語力度
不過我唔明你個句講句，比唔到第二個字你

咩嘢係大抽？即係好抽咁解？

頂sorry 真心唔知係蝗
好羞愧

我其實想講too much effort
唔知中文點講

力度都蝗語

我覺得呢個係一個好好嘅方法將X men 帶返入 mcu

一星期得半個鐘頭真係好唔夠， 唔知下集會唔會又有咩驚喜

加大力度

溶左vision黎整cap個新盾
"Hi Wanda, Here is your vision."

其實recast 既quicksilver, 原本唔係都係一個被控制思想既普通村民咩？即係第時返去現實世界，未必係fox嗰個quicksilver?

扑緊了
唔想再睇到

感覺想講喺小鎮出嚟嘅會變Mutant (eg Monica)

個x光片全白有可能即係全身都發放緊輻射

咁撚癲
Norm都會係
個演員好好戲，上一秒講緊鳩野，下一秒好撚慘好痛苦，再下秒又講番鳩野

其實佢超好戲！我睇佢果幕好勁，之後即刻拉番前再睇多次

Human mutate 不同mutant

中撚曬

MCU未define到﹐今輯嘢應該會define下

可能佢有得力影響到wanda，首先次次都出現得太巧合，wanda 對佢又冇戒心響佢面前變個狗頸圈出黎。漫畫中所謂師傅嘅角色而家變咗主人

重有幾集唔知會玩到幾癲
奇異博士唔知會唔會出現

都估到佢會出返Quicksilver

但估唔到係X-men ver. Quicksilver

MCU

有人話鏡倒影入面見到有隻灰色手捉住QS

Where?

其實呢個位唔明
幻視係死喺黑豹國家
天劍局點拎到佢身體？？？
黑豹國家同隊長好FRIEND，而隊長又一定唔會將幻視交俾天劍局
以黑豹國家國力要保護好幻視身體，地球嘅天劍局應該冇能力偷或搶。
所以，幻視點會落入天劍局手上？？？

五年好多事可以發生當年loki scepter都比hydra拎到

我估唔到
我以為會出前兩代蜘蛛俠是旦一個

咁係因為神盾局入面有九頭蛇嘅人嘛
但電影九頭蛇都入侵唔到黑豹國家。
黑豹國家喎？唔通天劍局有能力安排間諜插入黑豹個國家？？？

反而想知係咩令你覺得會係蜘蛛俠

我意思係佢搵Evan做quicksilver，都唔會同fox原本個設定相同，只不過係咁啱同一個演員演Disney版既quicksilver, 設定應該係跟AOU

因為我覺得係用紅女巫嘅能力令唔同宇宙連埋。

有賤人賣出去又好, 比人偷又好大把合理講法啦

不過下集會唔會玩「老友記」？
90年代最強喜劇

9855 好地地關GG俠咩事

9588

睇唔倒邊度有捉住

係咪我太多心覺得構圖個M字好刻意

blip之後cap都lead返avengers啦 帶返總部有咩出奇 跟住政府人咪借啲意埋手

補充，見到reddit有人因為Xmen QS都係八十年代，所以入去Hex個陣唔會受影響

痴撚線

係咪得我覺得vision飛得好膠隻手做乜

可能係穿崩位姐

以隊長性格係會揀安葬幻視喺溫黛消失嘅地方。

個手勢似wanda平時飛起個手勢咁

雖然無諗過會係呢套出gg仔不過大家都係等wanda同埋dr strange點引出multiverse

你ff太多 咩性格黎
況且一路搵緊方法blip返啲人出黎 無當佢地死咗
而vision當年都有hulk同埋黑豹妹研究緊點抽佢意識出黎 之後黑豹妹blip走咗 hulk帶返基地繼續研究好正常
何況vision係avengers人唔係wakanda人 鬼佬一樣會葬係家鄉而唔係異鄉

最後會唔會出甘道夫

picard

Vision不嬲都係咁

個陣黑豹妹化咗灰 Wakanda冇人識處理vision條屍
可能比美隊佢地攞咗返Avenger總部
之後Endgame嗰陣總部被Thanos炸爆
天劍局係大戰之後幫手處理戰場攞咗 再申請研究
然後Wanda知道就嬲到即刻去搶屍...

我個人腦補係咁
始終IW至Endgame之間冇拍到vision條屍點樣處理
宜家任佢點講都得
可能我打咁長 下集就已經講

之後應該會講
見預告好似有果幕另一個角度

我反而唔明佢轟咗黑妹出去點解可以好似用time stone既模式還原啲野，wanda本身個能力係mind stone,最多都係控制思想同製造幻象，不過可能呢個係佢世界先可以咁樣還原啦，不過我覺得個還原方法可能同博士有關，我查返有講過會同之後博士劇情有關連

點解局長會問jimmy Maximoff有咩花名

暗示之後會正式噠scarlet witch個朵掛

問返轉頭
第三集有隻好奇怪的鵝,wanda的法力對佢冇效
似係想叫Monica走
之後有冇解釋過隻鵝發生咩事?

搞到想睇返xmen

未解釋
但網傳mephisto識變做動物 你留意吓每集都有動物咁濟
第一集龍蝦 第二集兔仔 第三隻鵝 第五隻狗
重點好似係wanda都控制唔到佢哋

果隻係白鸛西方送子鳥

黎完就生

只係想講清楚成件事嘅合理性
再睇番
溫黛係9日前搶番幻視身體
我嘅睇法係幻視身體一直都係安葬或安全地放喺唔知邊度，
但天劍局就趁ENDGAME之後，冇左隊長、冇左東尼、冇左雷神果陣，偷左幻視身體。
咁樣時間上至吻合。

#740

念動力一直都有
ENDGAME唔係太空船開地圖炮，冇手套嘅THANOS都死左。

所以就係想講
天劍局拎幻視身體一定唔可以亦唔會係IW同EG中間果段時間
而一定要係EG之後至合理。

其實咁講佢而家除咗Space同soul stone嘅能力冇用過之外其他都有

奇異博士最後一集應該點都會有一兩個畫面

但應該唔係幻視訪問入面講最後一集會出場既驚喜人物
唔通wandavision最後真係會開左多元宇宙
老版Magneto 會出現
跟住就等奇異博士2 多元宇宙

呢套嘢大癲

多瑪姆都有機會關事

天劍局咁神盾一樣咁易比人hack

mando果員工

想問下你地邊到睇？
用vpn join disney+睇？

omg... 回憶返晒蒞

我睇到最尾,屌

夠喇巴打,我睇到呢個快銀出場已經半跪響度
博士真係帶住成隊x-men出黎 我真係會喊

啱啱一炮個睇晒頭五集
屌你老味夜媽媽一個人睇都有少少心寒

dr strange要過嚟幫手！？

個勢似有磁力王

如果recast條橋俾觀眾接受嘅話
咁將來Marvel嘅電影電視會開到好大
個d咩多元宇宙點玩都得
（當年快銀換角無諗過可以留咁嘅伏筆）

不過最重要係電影公司肯放人

果下始終SW未成熟+劇情需要
唔係以SW全盛期能力絕對可以一隻手擋炮,一隻手繼續壓實紫色大猩猩

可能係老磁力王

見到有部電視機寫Fantastic會唔會有F4

Monica出左黎之後好似同Jimmy講話佢識個科學家定工程師咁
可能係Richard?

都話咗呢張唔係官方
不過都有可能嘅

Riri 做工程師會唔會太cheap, 佢聰明過iron man 咁多

已經期待緊下一套marvel劇集
係唔係loki
定係鷹眼先
定係winter soldier / falcon

loki 電視劇
應該超級好睇

如marvel一套接一套
真係不得了

Falcon and the Winter Soldier先

agger

叫RICHARDSSSSSSSS做engineer有啲cheap

Kevin叫左佢17th 去office
就黎做官方啦

falcon新look正

鋼鐵心

Cut the check!

米奇究竟有幾睇得起佢

endgame poster都有用佢作品
入硬去做

其實比較想係Harley 接任多過riri
話晒MCU Tony同佢熟啲
可能佢做咗engineer呢

上次Ahsoka 都係因為佢

我都有咁諗過，
因為見佢配角演員裏面有ROSS

唔通最尾真係有magneto

我覺得有Dr Strange

我估clea 磁力王

OG Human Torch, Wonder Man

但係ds 太正路 btw Monica是咪有超能力

係 勁過依一刻既captain marvel
黑化版就最好揪

blue marvel

Blue Marvel遠咗少少喎

個機師有可能係佢

全部超能力英1雄就雜結

彩蛋：stark industries

究竟仲算唔算easter egg
Stark Industries啲產品咁common

變左賺錢工具 四圍賣

我好怪 反而期待what if

鋪緊armor war

winter soldier / falcon 差唔多拍完
Loki 仲拍緊

呢2套好似已經拍完

幾時上

disney+ aim 3月19日

好似係全部隔一個禮拜
15/1播wandavision 9集5/3完
19/3 播falcon 6集 23/4完
7/5 播loki 6集

cls停唔到disney+頭炮咁玩法勁過一年上三套戲 真係餓足一年之後睇足一年
唔怕你唔睇 怕你唔拍咋

本身以為mcu無以為繼，作品間crossover、蜘蛛俠三代同堂只係消費舊作
但老老豆豆，mcu寫得出水準仲要風格上有突破，
真係唔吹奏唔得

玩多十幾年

其實都算消費舊作
不過消費得好唔好先係重點
希望multi verse MCU可以搞得好好睇睇

求神拜佛mcu由老到嫩身體健康龍馬精神

Marvel作品永遠令人開眼界
唔知wanda可唔可以順手復活埋tony

The royal family

咪啦好嘛

復活點交捧比黑妹鐵心...

點解d人仲想復活Tony

佢私心姐

咪啦 咁樣搞到犧牲得好廉價 由得佢好頭好尾啦 都唔會搵rdj拍一世im啦
雖然出得錢實唔會耍手 但佢片酬貴過其他人加埋經費留返黎拍好啲劇集好過啦
過多幾年rdj手痕咪過黎客串返幾個平行宇宙cameo

其實點解無人想呢兩位？

Deadpool 3 肯定入mcu

Avenager 去不同時空借用IG,美隊為自己回到過去
基本上是修改時間線令到多完宇宙崩壞

Cable 作為時空守衛者帶Deadpool 來mcu 都說得過去

復活左一次以後每次d角色一死都復活玩爛哂

希望有一日會見到gg同deadpool同場

Tony個角色形象已經好飽滿，playboy寫過頹廢寫過大義一面寫過慈父都寫過，差唔多啦！畀佢走啦

如果magneto 一擊殲滅sword , 將nick fury 由太空扯落嚟，點擊一定爆

相比ironheart想要ironlad多啲，反正antman 3出kang，依家又鋪緊young avengers

右上邊個黎

Nick fury飛左去邊都冇人知

the gifted套劇個北極星
都係磁力王個女

唔係唔得 用新theory
跟漫畫將stark變做唔係howard親生仔就搞掂
但依一刻唔會玩依招

新野要重新整過 舊既大把故事未講

返黎客串

睇外國youtuber 分析
亦都有機會係 professor x

不如出曬

你指Agnes 點照顧BB?佢有幕將薰衣草香水噴落bb 度，同西方傳說，聖母將耶穌放喺有驅魔效力嘅薰衣草之中嘅情節有啲似。聖母同Wanda 都係單性生殖（Vision 啲機械精子唔會搞大佢個肚囉），但聖母生聖子，Wanda 生惡魔靈魂碎片。

搵黑色酒飲就唔知咩意思

話時話睇返fox x men
快銀最後都無同磁力王相認到

有真係唔介意

Vision演員訪問話最尾有一個佢一直好想合作嘅演員客串 好iconic ，

80年代美國嘅父母好似係會比小朋友飲少少酒
原意係想佢哋瞓得好啲

好似係

咁就可以再死多次

黑人Ironlad

個奸角見wanda 一質疑，就拉其他宇宙嘅人入嚟令Wanda對Westview 產生留戀。睇養蜂人 ，就知力場唔會主動拉人，上次係奸角故意拉Monica 入去幫Wanda 生仔，因為Wanda sitcom 劇本需要一個佢信任嘅人幫wanda 接生。今次佢拉左其他多元宇宙同樣係Quicksilver，喺爆炸中被人誤會當時炸到屍骨無存嘅變種人扮佢阿哥。

有能力咁了解Wanda 同照顧咁周到，除左順風耳保姆Agnes ，Westview 仲有邊個做到?但問題係，點解奸角要咁做?

飛左去嘆世界
應該係無人知亦都無人想知

又去返過去執佢返黎

再之前, 岩岩黎話幫下手, vision唔俾
之後有段謎之沉默
呢段單純因為vision唔想wanda無問題, 佢就唔知點咁企係到? 定有其他原因係後面諗緊?
段沉默都有啲長下

個原因咪Agnes 好明顯知道個劇本 ，係到配合wanda

agnes老公未講

Agnes係演員咁，照Wanda既劇本出現要佢幫手湊仔
但Vision話唔想，係劇本外既，Agnes接唔到戲
就問導演(Wanda)點好，洗唔洗重頭演一次
一出左戲就個氣氛就僵左

我咪咁講咗

返嚟做human touch

falcon 心諗: 屌我等左咁耐, 由二打六終於接盾, 你又返黎

Torch呀

下，我用香港信用卡都得喎

Sor，我原本係用paypal買disney+同hulu bundle

要用太多功夫去搞？

你個Paypal 係邊個地區開？
我個Paypal acc country 係香港，都唔比我過payment

度力

netflix果幾套都係直屬MCU，夜魔俠金霸王嘅崛起就係因為Avg1紐約事件，Jessica Jones都因為復仇者救人時帶黎既「附帶傷害」而被歧視

另外，有傳夜魔俠會加入spiderman 3電影

Kat真係好適合拍劇，每次佢出場啲節奏都好好

唔計串錯
都幾合理

佢用緊嘅能力比較似chaos magic ，似乎有一定控制現實能力，範圍無infinity stone 咁勁，無可能完全心想事成
如果佢有time stone 效果，一早做左，唔需要綁架啲人

但唔知佢之後會唔會痴線得滯，想去搶infinity stone

叫Wanda用量子機去拉在生既vision過黎咪得囉
Gamora都係咁

好似話淨係以律師身份客串
未必著埋suit

好似開左個us paypal，但連香港credit card，唔太記得，開左之後就冇理了

量子機唔會成日用啦

Wanda癲到識去搶屍
又會諗唔到用量子機帶vision過黎

部機應該係Avg到，隨時用到喎

順便搵埋Jessica做Invisible Woman

其實應該要加d限制比部機
如果唔係成日都比人問 點解唔用

其實a4都講左
已發生既改唔到 同移走石一樣
gamora果個因為黑寡婦死咗
nebula就現代得返一個nebula
量子機唔使諗

唔係要紅色個枝乜粒子先穿越到咩
印象中唔係ant man嗰科學家先識整咩
同埋你當avg4被thanos炸到爛晒咪得

對上一次用係美隊 還返哂d野過去
所以部機仲係到

睇Loki
時空秩序有人睇住

咁佢都要說服到Hank Pym肯俾pym particle佢先得

簡單d黎講
netflix個幾套係外判
依家出呢d係親生仔

dd都拍得好睇
演員又正
順住個勢入埋黎電影其實好正

惠英紅唔係講過
如果去某個時間線拎走infinity stone的話 果條世界線會發生好大變化
而家個時間點係被化灰既人已經返晒黎既狀態
Wanda用量子機返過去拎走粒心靈寶石的話 個世界會變成點

Wanda 的力量完全覺醒， IG 在佢眼中只是玩具

2020仲搶IG...

Dr strange 如果真是玩multi universe
搶的應該是多元宇宙的核心...M 水晶

M 水晶出場可直接引入宇宙三大帝國同鳳凰

想知點解睇Trailer Halloween Trick or Treat會有小朋友出返嚟？
係咪Vision問咗Wanda出面冇細路之後，第日起身又俾Wanda加返？

之前係獨立成立左個Marvel TV部門
ABC台既AoS、Agent Carter、Inhuman，Netflix既Defender系列，同埋其他台既Runaways、Cloak&Dagger同Helstorm都係呢個部門出 (應該無數漏)
最後呢個部門摺左，合併翻去Marvel Studios，上面所有劇都無再續訂
而家Disney+出既就真係所謂親生仔，全部都係Kevin Feige管翻

如果用marvel 的世界觀
其實復仇者已搞亂哂marvel 多元宇宙
在多元宇宙入面，就算五大創世神都受制因果，只有鳳凰可以完全無視因果定律隨意修改現實同時間線已無有任何後果或生成替代時間線

美隊已生成另一時間線，dr strange 用time stone trap 對手其實是消耗宇宙的存在時間

亂噏：啲細路全部變大變曬xmen

其實Kevin是否真是冇管 marvel tv？
dark Phoenix 同 new mutant 劇本佢都有份改，
連legions 都有暗中比佢看下

同系的反而tv完全切割

Hank Pym原諒左Stark全家未？
有去到Tony既喪禮

有去到應該有啦

no more mutants之後又唔見哂

似Avg上頭唔俾人用部機
因為部機會影響多重時間線

炸到屍骨無存？係咪講緊havok

話晒都救左你全家，再嬲就好小器

幻視死後嗰5年wakanda強勢嘅領導層好似大部分都化咗灰，應該係侍衛長做暫代首令，所以俾人襯亂打劫咗條屍都唔出奇

何況個國王而家都死咗

傾哥又射唔到！！

Sorry 追住post睇波覆錯

熱刺？

係 好幾球半單刀入唔到

有個咁嘅角色咩

有 但腰斬左

佢個能力同磁力王一樣

超級劇透！慎入

未必演巨腸嘅 基斯 可能演祖 拜登

咁勁?!

其實WandaVision team get in touch with Michael Fassbender before

係咪真嫁

有冇片

兩代magneto 都有找過但無講最終答案

流出係四重加密左，然後討論就乜都冇加密
咁同冇加密有乜分別…

巳封鎖會員：Limbo

有冇人講下mephisto 係咩料

漫畫姐 monica都好勁
但carol依一刻一定最強復仇者

真咩？

但rogue 一出就可以KO Carol

News 同 rumors 都算spoilers ？

YouTube 有冇得 block 咗 screen culture 佢地啲偽 trailer 好煩

首頁見到佢就click不要推薦此channel

睇故事 xmen vs avengers就carol輸硬
但純avengers依一刻carol無得輸

邊個黎咁既樣既

野心好大 我鍾意

好怪

btw覺得講到啊paul話最尊重既演員，意思真係資深前輩，又要可以同wanda有關，非老磁莫屬

一星期一集，真係等死人
好想快啲知

如果係訪談講到mando luke level，會唔會係

xmen都試過cg後生老磁

以為係xmen異能第一戰個boss

起碼要啊伯級先

我都係等每星期五睇完先入黎追po
星期五再見啦咁多位

你等睇曬先入嚟先穩陣

可能係X教授？

是但一個都夠勁

可唔可以拉埋Legion David入mcu

新po

開定先

Sword局長特登問Jimmy, Wanda有冇咩特別好聽既稱號, 然後答佢冇
好明顯呢套劇之後先真正有SW呢個名

真係勁撚on9
block咗條傻鳩佢

當年因為版權唔用得
依家拎返版權
無可能唔用返
不過係要安排段好啲嘅劇情俾佢得到呢個名

真心恐怖片Feel

都係暴走族

其實大家有無諗過
快銀今次嘅常規高速特技表達
係會用MCU版本（有藍光護身加殘影跟尾）？
定係Fox版本（嗖一聲就移動完畢）？
個人鍾意Fox版本多啲
雖然簡單
但有好強烈嘅速度感
真係俾我覺得快銀係快到得人驚

Star lord 召喚！ 你至愛個Kevin Bacon喺度呀！

Fox版本+1
如果Evan peters版真係入返mcu既話
唔知仲會唔會玩返慢動作播歌救人呢

係就正

個手勢似ironman 平時飛起個手勢咁

80年代服飾+髪型+紅眼

Terminator

可唔可以唔好放fox d 野落mcu 一集都無睇過
快銀出場都無乜感受

巴打你走先!我幫你頂住

都合理 平時都係Jarvis控

最好就成個世界圍住你黎轉

xmen電影質素係參差，最大原因係冇規劃個宇宙，但演員選角演技冇得輸，都好多經典場面。
本來就應該係一家人

嘩不得了
正撚度
根本係一套電影
應該爆過wandavision
因為very marvel movie

唔可以
好多人都等咗好耐

純打鬥點同

應該無得咁比較
好似攞winter solider 同dr strange 比
一個格鬥一個魔法

都好期待呢套
有一樣野唔明姐
點解仲叫winter solider 我以為會開始叫white wolf
話哂已經無洗腦又用緊wakanda手臂

我覺得如果要為marvel電影定立一種風格﹐所有導演都會少咗好多創作空間﹐GOTG就唔會hit﹐就冇咗crossover嘅味道同意義﹐我唔覺得有very marvel movie呢回事

感覺早期風格比較單一，係美國隊長2有幾分冷峻，但GOTG開始就真係開始多返變化，嚟緊風格應該會更多元更海納百川

我記得dark world大家都好期待結果都唔係咁收得

Yes，印象中想營造幾分莎翁味道，但出到嚟真係麻麻哋

aos出返喎，marvel. 直接負責，希望原班人馬

有兩年睇Marvel覺得一啖砂糖一啖屎
美國隊長2->好睇
avg2->屌
daredevil->好睇（嗰時以為都係喺mcu，唔似依家咁兩頭唔到岸）
下一套唔記得係乜->屌

蟻俠？

應該唔係，ant-man喺我心目中係幾好睇（雖然第二集已經無新鮮感）

坐到好撚gay

我記得嗰時香港marvel睇完thor3正片後決定重新譯做神域末日﹐之後啲人連套戲都未上就話「好史詩級架套嘢」、「神話背景好有意思」、「譯到輕鬆笑片咁」﹐結果就係輕鬆笑片冇乜講神話

我自己習慣睇電影前清清啲「內容應該係點」嘅諗法﹐就唔會有太多失望﹐對啲驚喜會有反應好多

Ant-Man系列個vibe好正！不過Ant-Man and the Wasp就有太多掣肘好少討論世界觀

好撚似果d修補婚姻關係果種

不過當年黑豹算幾悶 不過已經無機會再睇到黑豹

Thor 3睇導演都知玩味濃郁

Sam隻腳係bucky中間

復2係睇紅巫 爛係ultron個計劃到

回想返套戲嘅人物刻畫
淨係記得Tony對保衛地球免受外界襲擊嘅急躁
（非貶義，Tony立體形象好重要一環）
其他真係無咩深刻印象

但依家睇返又唔係咁差 預言好多野

美國隊長3黑豹寫得先聲奪人，搞到睇返黑豹好似跌咗Watt

黑寡婦同hulk

環環相扣，正如Thor3無頭兩集嘅鋪墊好多笑位都出唔到

屌你老母
吹左成晚原來係假

美隊2 3一定係最好睇頭三
個人既話我最中意驚奇隊長 gotg